有冇人會嫌棄女朋友家景唔好

冇 從來都係女人嫌男人家景差

Ching講廢話？😅

林作老母

秒

應該都仲有d人會咁嘛
樓主你有另一本有講到嫌棄你？

你屋企做咩生意？
住緊邊間豪宅？

係咪有故事講啊

負債累累都唔好嘅

其實係試過有啲男仔追既時候問住邊，知道左之後有個話：冇諗過你住喺度
另一個冇講啲咩但冇減少左聯絡
想知多唔多人係咁姐

咁都是既

所以係住邊度

我未遇過呢啲男人 住邊都冇咩所講 又唔係要靠佢

所謂

揀件家景差的女
日子耐左好似要養多頭家咁，有啲咩事都要你比，老奉咁
結婚又賣女咁，要呢樣要果樣

女朋友唔會嫌，但係要結婚嘅就要諗諗

唔係太差就得，太差係指屋企負債累累/拎綜援嗰種

有都唔會講啦

大把男人條件麻麻，睇唔起同佢同level嘅女，想要個有錢另一半
男人比女人更加現實，只不過唔講出黎，識包裝自己遮

認同

所以我諗真係有d男仔係咁諗
不過如果係咁就算啦
擺明諗住食軟飯
或者個階級觀念好重

會

我唔會，首先自己都家景麻麻

Cheap個d男人就係，男女性別咩人都有，無得咁樣以偏概全

我試過同一個了解中既男仔約會，頭2，3次dating.
約會氣氛好好，最後男仔問我住邊，話送我返屋企. 咁我住公屋...之後個男仔對我就冷淡晒
佢應該家境唔錯...其實我都唔係太差, 雖然屋企冇錢,但都3大grad, 有穩定職業...性格都唔會港女

自此我去約會都有陰影...怕比其他男仔嫌棄

同係大陸娶老婆一樣
到時又話老豆有病要錢醫，阿哥娶老婆要買屋，細佬要讀書要錢

吸毒,經常借錢既家庭,不了
只會煩埋自己屋企

同意

好多會睇唔起 assume你拜金貪錢

有時古人講啲嘢都幾有道理

呢啲唔得啦

但如果拎公屋私樓黎比就多魚左啲

咁係佢白痴者
佢走寶，唔好理佢

公屋富戶大把啦
邊可以睇人住邊而嫌棄人

一個人仲好

呢個都係，cheap人無分男女

有拜金女
都有cheap精男

我未試過家境
係學歷俾人嫌
一個毅進仔嫌我大專學歷低

公屋真係無所謂
再講公屋都大把有錢佬

女朋友無乜所謂，搵老婆過世既話要考慮好多實際既問題
另一半家境好d，就算幫唔到你都起碼唔會做負累，好多野唔係一聲愛就解決到；同埋有時無比較就無傷害，如果有另一個條件差唔多既女仔，但係家境好好，我相信點都會加分

另一方面 其實窮人家庭長大真係會影響到氣質 價值觀 性格果d，不過本身揀得你做女朋友都唔介意呢d嫁啦

結論：無家底既話起碼有份似樣既工/ 唔需要接濟屋企，無人奉旨養埋你屋企

無錯
啲人唔識寶
大把公屋仔女先儲得多錢

公屋妹就不了
驚要養埋佢屋企人

女仔住公屋無問題
最慘係唔上進 等人養咁
班女一係做part time
一係打份一萬頭既工過世
如果個男仔有學歷有樓本生家底又小康
我覺得唔會想選個距離咁遠既女仔

我都唔敢識啲家境太好果啲
試過有過另一半住半山車我返屋企，佢問停車場係邊我都答唔到佢，平時就算係的士都唔多搭
唔知點解覺得大家既世界都好唔同同埋佢可能會睇唔起自己

咁都得
我試過識個男仔問我英文公開考試成績

其實都係

我仲試過有個問我搵幾多
之後佢表示自己30歲考左入去做狗好威威咁

不過正如樓上講嘅
都有人係等人養嘅
睇你遇到咩人者

但我眼見等人養個班都嫁哂
自力更新嘅反而無人要

搵幾多呢啲真係好offensive
做狗都好曬

無錯 現實往往就係咁淒涼

係…朋友嘅朋友
係個group吹下水
朋友結婚第一次見
第一句就係問我搵幾多

係
我都係努力儲姑婆本算

女人幾時都要儲多個錢旁下身